{
    "question": "Matius 11:29-30 pikullah kuk yang kupasang dari dan belajarlah pada-ku karena aku lemah lembut dan rendah hati dan jiwamu akan mendapat ketenangan sebab yang kupasang itu enak dan beban kebun ringan arti dari yang dimaksud dalam ayat ini memiliki arti    a.salip\r\nb.tugas sebagai orang kristen \r\nc.konsekuensi sebagai murid kristus \r\nd.beban sebagai orang kristen\r\n\r\nmohon dijawabb yakk gayss....\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>konesekuensi orang krister(\u010c)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "syarat-rukun-sunnah-dan-hikmah-pelaksanaan-shalat-jumat-410",
            "question": "Syarat, rukun, sunnah, dan hikmah pelaksanaan shalat Jum'at?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Syarat Sholat Jumat</p><p>Beragama Islam.</p><p>Sudah deasa atau baligh.</p><p>Tidak gila atau mengalami gangguan mental lainnya.</p><p>Laki-laki (wanita tidak wajib sholat Jumat).</p><p>Sehat jasmani dan rohani (orang sakit tidak wajib sholat Jumat).</p><p></p><p>Rukun sholat jumat</p><p>Didahului oleh dua khotbah Jumat di mana khatib dalam kondisi berdiri dan duduk di antara dua khutbah.</p><p>Niat sholat jumat.</p><p>Takbiratul ihram.</p><p>Membaca Al-fatihah dan surat pendek saat berdiri.</p><p>Rukuk.</p><p>I&#039;tidal.</p><p>Sujud.</p><p>Duduk di antara dua sujud.</p><p></p><p>hikmah sholat jumat</p><p>Meningkatkan keimanan kepada Allah. Mempererat silaturrahmi dan ukhumah islamiyyah antar umat islam. Menambah wawasan agama setelah mendengar khutbah jum&#039;at</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA MEMBANTU DAN DILIKE DAN JADIKAN JAWABAN TERCEDAS</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-kejadian-berikut-ini-temperatur-bumi-semakin-tinggi-di-322",
            "question": "perhatikan kejadian berikut ini temperatur bumi semakin tinggi di beberapa wilayah mungkin temperaturnya menjadi lebih tinggi dan wilayah lainnya mungkin tidak mencairnya gletser di 3 hasil panen melimpah 4 kepunahan spesies yang semakin meluas 5 penipisan lapisan ozon\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u062a\u0641\u063a\u062b\u0628\u0644 \u064a\u0644\u0641\u0629\u0629 \u064a\u0644\u0641\u0627\u0663\u0642\u0644 \u0624\u0635\u0651\u0644\u0627</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-4-gerakan-dasar-senam-lantai-350",
            "question": "Sebutkan 4 gerakan dasar senam lantai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>guling depan, guling belakang, head stand, hand stand</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sikap lilin,handstand,berguling kedepan,berguling kebelakang,guling lenting kayang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sikap lilin,gerakan sikap lilin diawali dengan posisi tidur telentang di lanjutkan dengan mengangkat dua kaki lurus ke atas(rapat):)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "26-pada-persegi-panjang-klmn-di-atas-diketahui-panjang-km-ln-1-332",
            "question": "26. Pada persegi panjang KLMN di atas, diketahui    panjang KM= LN 16, panjang LO adalah ...cm\r\na 4\r\nc. 8\r\nb. 6\r\nd. 10\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> nggak tau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>heheheheheheheheehhe</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "masyarakat-adat-lampung-disebut-604",
            "question": "Masyarakat adat Lampung disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u201cPenyimbang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rumusan-anu-ku-urang-perlu-di-pake-supaya-eusi-warta-jelas-sarta-406",
            "question": "Rumusan Anu ku urang perlu di pake supaya eusi warta jelas sarta nepi ka pamiarsany eta...    a.5w+1f\r\nb.5w+1h\r\nc.5w+1G\r\nd.5w+1j\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>B.</strong><strong> </strong>5w + 1H </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nilai-yang-terkandung-dalam-kerajinan-jerami-280",
            "question": "Nilai yang terkandung dalam kerajinan jerami\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Jerami adalah hasil samping usaha pertanian berupa tangkai dan batang tanaman serealia yang telah kering, setelah biji-bijiannya dipisahkan. Massa jerami kurang lebih setara dengan massa biji-bijian yang dipanen. Jerami memiliki banyak fungsi, di antaranya sebagai bahan bakar, pakan ternak, alas atau lantai kandang, pengemas bahan pertanian (misal telur), bahan bangunan (atap, dinding, lantai), mulsa, dan kerajinan tangan. Jerami umumnya dikumpulkan dalam bentuk gulungan, diikat, maupun ditekan. Mesin baler dapat membentuk jerami menjadi gulungan maupun kotak.</p><p></p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah;) </p><h2>semoga membantu:) </h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-bahasa-lampungnya-desa-665",
            "question": "Apa bahasa Lampungnya desa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawabannya </strong><strong>adal</strong><strong>a</strong><strong>h </strong><strong>tiyuhh</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tiyuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah!!!!!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "25-baris-di-tunjukkan-oleh-a-angka-1-b-angka-100-c-huruf-199",
            "question": "25. Baris di tunjukkan oleh....\r\na. Angka 1\r\nb. Angka 100\r\nc. Huruf A\r\nd. A1=100\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c jawaban nya Kaka semoga membantu kaka</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kerendahan-hati-yg-ditunjukan-dengan-menyatakan-membuka-tali-kas-392",
            "question": "kerendahan hati yg ditunjukan dengan menyatakan \"membuka tali kasut_Nya pun aku tidak layak\u2018 diungkap oleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Yohanes Pembaptis </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mlm in jwabannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}